真係搞電競嘅話應該拎咩game出嚟比?

利申支持鐵拳等高技術格鬥game

各種音樂game

LF2

象棋

LOL
射擊game
LF2
格鬥game
Mon Hunt 鬥技大會

will 運動會。

踩地雷

我個名

都係跑步游水果類

osu

隔撚咗咁多年都仲有人將Wii寫撚咗做Will

AOE

食鬼, Mario ,俄羅斯方塊

小朋友落樓梯落一億層

Left4dead2

cooking 媽媽

比卡超打排球

連lol係連登仔眼中都一文不值 話唔使用腦冇睇頭
照計電競其實係冇行

cs
唔識玩都睇到好激動

不如搞堅運動會

Jubeat maimai

Euro Truck Simulator 2

其實最緊要係少隨機性
所以lol其實係走緊下坡

R6一定要
競技性高過CS多多聲

winning fifa

LF2 全部人隱形人

ay ay ay, i'm your little butterfly

王者榮耀 for sure

ＣＳ１．６

Pubg

不如將打war game放入奥運，重好睇

車肥羊

實名制

QWOP

睇前期邊個課得多

貪食蛇

小朋友落樓梯

R6係俾班玩唔掂cs嘅人玩
可以放落殘奧

賽車驚

搵銀角度去睇

比賽講求觀感性，簡單易明包裝靚
一條龍駁去賭博，條水喉就fatfatfat

信長

有隨機性先有睇頭喎
純粹實力屌打 易估到就冇引啦

仲唔係寵物小精靈打道場咁玩咩

所以模擬運動嘅game

奧運game
4打好正

just dance

Everybody was kung-fu fighting

太鼓之達人

任何adventure game speed run

Lol邊到多隨機性

俄羅斯方塊

今集fifa個世界賽
場均10球 打到網球比分咁
得啖笑

跑跑卡丁車，跑online，勁舞團
全部都係MK game

Counter strike online
Tales runner
League of legends

極同意
唯一公平遊戲
唔會受版本影響
硬實力比試

乜撚野硬實力啊
學埋哂D蝗語

都2018年啦,仲係will...

給無知的你

w i i 啊戇鳩

Yahoo桌球

PUBG

好刺激

頭兩隻做乜鳩

講lol都唔講dota證明呢個post技術水平有幾低下

爐石

一個RTS都冇人講
Starcraft II 點都夠格掛

sf kof 星海爭霸

連登d小學雞淨識打lol咋架

你岩
呢個名詞係2012先出
所以以前冇用開係正常

08後先岩

真正試到選手對鍵盤既操作

連登仔實入港隊

紅色警戒
Command & Conquer
AOC
Warcraft
依類即時戰略

連登吹水大會
連登鬥慘大會

俄羅斯方塊鬥高分啦

信長之野望

艦娘

1lv表演打event

街機可以打maimai 12+，要FC

pkm

包剪揼

本多打網球

遊戲王

有冇技術做到立體影像？

接龍
上世紀office扮工必練

無個性戰隊

旅行青蛙

Starcraft

最重要孖埋Blizzard 騰訊一齊搞
有需要整多一兩隻遊戲係for 比賽用

pes collection

可觀性一定係有團隊制既GAME
而FPS類因為好難俾觀眾欣賞，所以都唔建議…

想睇，有4打4仲正

Anything but LoL

三國志大戰

Pokemon雙打

機舖鳩拍機

puyo puyo tetris

Total war

D.N.A.

AOC
CS
FIFA/WINNING

battlefield 1 vr版

軟硬實力都無聽過
高中畢業未

Rainbow6 遊戲性 戰術性 合作性 甚至真實性同細緻度都比cs好好多 而且好多元化 可以每場比賽既每個回合啲戰術都完全唔同 （就算守點同角色組合一樣）
Cs唯一贏既係比較適合中小學生玩 易上手 易學玩

不過r6係好玩唔好睇既 唔識玩既人睇比賽會完全唔知做緊乜 唔會明啲選手既目的

屌點解打中學google個粵語拼音會變高中

甩狗

呢個名詞出現果陣應該畢左業
中學果陣真係未聽過

唔太明低隨機性同硬實力有乜關係

蘋果棋呢啲唔少得啦

因為可以盡量避免運氣既影響

我讀書真係唔會講軟硬實力
通常分析落去講
係依家通識先鐘意group哂d point

咁同硬實力有乜關係，硬實力基本上係指經濟同軍事
咁兩個人打機關乜事

你又岩
直接叫實力咪得

moba: dota2 lol hots
fps: cs:go r6
rts: sc2

格game其實有好多隻

AOC

咁玩潛烏龜唔撚好?打乜鳩機呀

連登
鬥吹水大會

黎緊4月已經有龍珠同鐵拳7 世界賽
之後過幾個月又有街霸5 世界賽

有隨機性唔等於純運氣囉ON9仔

MVCI

高達online

分隊分map一定好好睇
有咩國家唔妥就自己開一場wargame打過

百變

跑online

PS個隻阿特蘭大奧運會

成版邊度有硬實力？

彈珠台
踩地雷
叮噹大富翁

rocket league

lf2
之前好似有過賽規，屈機連/ 勁招唔可以不停用
其實高技術含量

Monster hunter PVP

如果套用落槍警
硬應該即係槍法？軟應該係觀念戰術果d?

槍驚*

連登仔表示咁多人玩嘅game正垃圾狗也不屌，冇人玩嘅先叫清泉

p社d game
hoi eu 個堆

你係咪調轉咗個主體

接龍

太鼓都唔錯

呢個正，冇玩開都有興趣睇

minesweeper

潛烏龍唔係純運氣wo,有心理戰wo
你打得競技性遊戲都唔expect有好多隨機性啦，咁想有隨機性返玩啤牌麻雀啦，仲要講話有隨機性先有睇頭，咁就已經interfere左個公平性啦

PC:
CS1.6 + CSGO
AOE II
DOTA 2
LOL

Console:
Street fighter
FIFA
Pokemon
L4D2

Happy Farm

d現役軍人轉行咪屈哂機lol

你無周邊商品帶動好難有人投資⋯⋯
Sad but true 嘅係電腦game先有咁大投資
Console本身限制咗好多週邊產品
音樂Game係好玩不過要係電腦嘅音樂game先勉強叫做多啲週邊產品

模擬樂園

支那港搞緊系王者榮耀拉😪

Final Fantasy 鬥快爆機

咁先好睇，可以睇有幾專業。仲有可以完美顯示邊國訓練最好

咁係你自創文字

啱 求期搵隻驚鬥快speed run都得
分有用bug通關同正常通關組，仲可以分埋all clear/只完主線組

FEZ

人地奧運講世界和平，以前奧運會休戰，打乜撚野war game低鳩能

打死人既games就唔好，lol都唔夠和平，打打殺殺，運動games就最好啦

mario kart
splatoon
warframe
kof sf
fifa 2k
ape escape 鬥快捉猴

無得課 模式

FIFA雖然有搞開比賽, 但本身隻game太鳩, 有時係隻game主導比賽多過參賽者技術分別

有AGDQ啦

Google search FF6 可以睇半日

cs1.5

用語專業少少，叫做Glitch同Any%/100%

100%真係人都癲

有啲隱藏位 只有製造商知

玩開csgo
r6真係睇到我R哂頭
求指點

一定係查攻略

fps一定有r6

感覺上R6先似係競技囉
起碼每場傾好咩角色點攻點防
咩人企咩位置
裝備放邊預左人地點行
每個場都有好多陰濕位
你CS打左咁多年咪又係咁打
無咩變化可言純粹考你反應

TF2

仲要啲陰濕位可以每round都唔同先正
同隊友啲配合進攻/防守又係好正
臨場感又好
不過台港澳唔興打r6

你究竟有冇用心玩過隻game

請指教
隨機出小龍？

你埸埸鳩rush 緊係易學啦
smoke flash 呀點用全部有技巧
可以每場比賽既每個回合啲戰術都完全唔同
你係咪中小學生睇唔明人地選手做緊咩先會覺得csgo冇

只係csgo技巧重,r6戰術重 但好多人csgo基本功都未好 重講咩戰術

我個人覺得
比賽開始前一個月公佈一個 game pool
入面有今年或就快推出嘅遊戲
每場比賽抽一隻game

cs1.5 ice world awp 場
純技術困獸鬥

其實用翻呢個解釋落頭兩個回應就岩哂
音樂驚純巧反應 唔會有其他因素影響 就係人地講既硬實力
不過你要覺得一個字唔可以用落唔同範疇我都冇計

講到得cs有smoke同flash咁
老實講 就算技巧方面 我都認同r6係高cs好多

整體黎講r6真係各方面都高層次過cs好多
當然csgo舊好多 咁冇得講既

攻略都係啲喪煲隻game啲編輯寫出黎 加上無互聯網share 隱藏野

以前份 bof（breath of fire), 1-2 FF6, cross trigger 個啲攻略 再睇番現在YouTube 人地”100%” 全破 真係笑到碌地

splatoon , 殺人同洗地要取平衡，射得唔準都可以以戰術補位

認真 音game係最好 完全靠個人實力 0運氣成份 觀賞性又高

小朋友齊打交，剩俾用紅頭巾 夠公平

sc2
dota2
sf
cs

SIMS

00 後唔識

Cago近排個兩個Final

好睇到仆街

Csgo

我覺得csgo係講個穩定性
就係咁簡單嘅遊戲模式
都可以打到咁高技巧
先係依隻fps精彩嘅地方

利申 cs玩咗10+年 年紀1字頭

其實r6啲技巧野先多
仲要有咁多職 每隻職有唔同裝備配搭同技能
仲有玩車 爆牆 裝鐵閘 木板窗同門 spawn kill peek 左/右側槍 玩高低位 等等
都好多技巧

所以我覺得r6無論技巧同戰術都高過cs唔少
但cs比r6好睇係一大優勢

有互聯網已無秘密

打和啦，super
利申：Csgo

我覺得係技巧 可能講得唔好 操作應該好d
csgo 操作要求係高好多 反應 節奏快好多 微操作要求都多 因為你對槍輸就真係咩都唔洗講
但相反 r6就唔同 佢有得睇位 用戰術打 我正面對唔贏可以諗方法 打你背面咁 csgo咁既情況就少好多 戰術係建基於大家操作有番咁上下嘅時候先有用 所以csgo我覺得係一d都唔易學 有一定操作門檻 r6操作門檻我覺得同pubg差唔多 csgo要求高d

隨機出小龍 影響就好大
食到火龍同風龍都差好遠
人地食3火龍 你都輸半左8成
你自己食左3風龍 你跑得快過保特 但作用都冇3火龍咁有用啦

兒家上季就多左好果實
果實刷新時間已經唔係固定
又有爆炸走人追人 線上換血輸左 就走去食野回血 咩都有
隨機搞多變數多左好多

就算唔講新 最舊既野爆擊 都係睇運氣
你有冇試過 泰達米爾1LV 一齊互A 人地連爆2下 你直接唔洗打?
玩AD爆擊果D 人地連爆幾下 你自己一下都爆既時候 你就明

仲有兒家 柔依 D有隨機技

仲有兒家 柔依 都有隨機技

屌你玩槍game有技能真係
Csgo一定>r6

ACTION 52

而家先知原來爆炸果改左隨機出
原來你講呢啲 呢啲都的確改變到局勢既
不過我一開始以為多隨機係講爐石咁抽到張卡就贏抽唔到就輸

唔覺得連枝槍個equipment可以自己set嘅game有幾高技巧

咪沖出黎柒喇
自己set有咩問題？你唔去屌lol啲天賦又可以自己set?唔去屌hots技能配搭可以自己set?
用下腦先發言唔得既 係要出黎比人撚下先舒服

啲技能配搭同運用就係其中一個技巧同戰術既分野既要素
可以根據唔同地方同角色做出好多唔同既變化

即係每round都大同小異既cs 冇既野
就算睇到世界賽 csgo每round既變化始終唔大 來來去去每round都係差唔多

睇啲選手玩覺得佢地合埋眼玩都得

1.kleptomancy
2.healing fruit
3.4條龍
4.爆擊
5.由依W技
好耐好耐以前riot其實講過會愈黎愈少隨機性
所以JAX招counter strike由機率閃改到active 100%閃
ninja tabi由機率閃改到block damage
GP大技由隨機炸改到穩定炸
但之後出番咁多隨機野之後已經無再提removing RNG
咁當然多隨機性對一隻GAME黎講係有好處
見住隻由依無啦啦抽到招閃出黎outplay反殺係好有觀賞性
不過咁樣唔撚夠sport囉

iRacing
Assetto Corsa

開心農莊 鬥偷多菜

上面好明顯就睇唔明csgo比賽啦，csgo戰術根本好重要

王者榮耀

食鬼

PUBG就算數啦 隻game廢到

PUBG係垃圾 唔可以攞呢啲高質嚟比

賽車 連埋軚盤座椅

Bloodbrone/dark soul
24小時耐力賽
要自己單拖用最快速度爆機

唔難喎 跟網上個d打法
同埋觀賞性低 個個都係做同一樣野

啲人個零鐘就爆哂喇

冇話你唔重要 但同r6比真係差得遠
建議你都買隻r6玩下 相信你玩黎2,3日就完全感受到個分別
上面有條友講得岩 cs著重既係反應同槍法 但每回合既打法又好撚相似 合埋眼都知自己要點行 敵人係邊度出現等等
技巧同戰術就更加同r6冇得比

前幾日屎忽痕睇starcraft II
無玩過都睇到好熱血
同種族 3局選手都打到唔同風格
某D分控睇到 嘩嘩聲
無咩接觸都比佢吸引到 睇2粒鐘

就係咁樣先更突出到戰術及團隊的重要性

傷心小棧

我唔否認r6既戰略重要性，但係你好明顯就睇唔明csgo tier1既比賽就係到貶低csgo既戰略

合埋眼都知要點行都講得出

rlf2

你玩下R6再講啦唉

我唔知其他人
Shround 話過大家都係fps 但鬥既嘢好唔同
CS 鬥眼同手，大家唔係好需要講好多嘢
R6 鬥個腦，需大量溝通

Overwatch

邊度人地？

似係講緊
操作 - physical 既實力, APM,準確度，反應
概念 - mental 既實力, 戰術，數值分析
簡單黎講就係鬥技鬥智？

前面d人咪咁講 你起撚哂鋼做乜姐

所以shroud 比賽咪唔勁

太鼓之達人
Dance Dance Revolution
Jubeat
REFLEC Beat

DOA排球鬥丁丁硬度

睇過台仔打洛克人x ta
同一個人打同一關 都有好多變化

最勁係連登仔

你邊間小學出黎架
唔得，膠都廢事俾
即block
同你冇討論餘地

講講下中文講英文你就小學雞
仲要block人以為自己贏咗真係笑出聲 你咪唔好睇囉